袁淳修出殯 同事列隊致敬高喊：任務結束

袁淳修出殯 同事列隊致敬高喊：任務結束

■袁淳修的骨灰昨由家屬和親友帶返台中。台灣蘋果新聞網

任務結束！台鐵職員與鐵路警察列隊呼喊，劃破寧靜哀戚，更顯悲壯。上周五台鐵太魯閣號事故，司機袁淳修不幸殉職，昨日由親友抱住其骨灰上禮車，正式離開他用生命守護的鐵路世界。

林佳龍哽咽 「感謝守護乘客」

用生命最後四秒全力煞車，袁淳修為保護全車旅客安全而殉職。昨日早上，袁淳修的葬禮在花蓮殯儀館舉行，交通部長林佳龍到場致意，悼念時數度哽咽，「淳修任務結束，感謝你守護乘客到最後一刻」，隨後他轉身與家屬。。。。。。。

截至昨天中午，台灣衞福部的賑災專線收到兩億新台幣（約5,470萬港元）善款，當局將成立捐款管理及監督委員會審核。港鐵工會「港鐵新動力」在Facebook宣佈，與台灣鐵路產。。。。。。。

台灣蘋果新聞網

RIP

rip

唔想再見到放負L計秒數
RIP

Rip

唔係玩電話可能唔使死咁多人
Anyways rip